你睇下做保安幾慘幾撚難做

今次新港城幫到手就俾狗拉, 上次淘大幫唔到手就連個經理都俾人屌到凌晨都未斷氣。
俾人拉左都唔知會唔會俾商場炒, 個個保安幾十歲人仲要輪更，一陣真係炒左都唔知有冇人請

有案底 應該無人請做保安

黃狗邏輯：「邊個叫佢做保安？」